魔獸召兵買馬+日落屠魔聯盟公會

(番去補成就圖)大家好 小弟岩岩回蝸等玩8.0想邀請大家黎我聯盟公會 係港台人士公會黎 而家110lv今版唔帶團
招8.0開荒固定人員
而家無圖番緊工 番到屋企補番d成就大家睇
利申:90年代帶圍攻圍格瑪 100年代帶天槌 全伺服頭20 有帶g團同開荒團經驗 伺服器第一挑戰mode5人副本(有成就)

有興趣 歡迎詢問 tg: a948813833 多多指教

自推

聯盟
不了

Lm狗死全家

點解既

你咁勁點同你玩呀
Btw我玩開部落 食蕉啦你

各種惡言

好耐無玩

為了部落！

只係想好似以前80年代咁多人玩

60年代老骨灰在此留名

8.0 有冇人主打JJC啊? 主攻冰DK/武戰.. 日落BL

全部都係玩BL 樓豬

連我蛋哥都撐部落呀

利申 帶小號成撚日比Lm殺

無玩jjc 以前錢會有人帶jjc 而家無了 條友有排名

我都唔殺人既 lm通常比人殺多 不過下版只有pve 無pvp 對我黎講係好事

我就係街見部落就斬既 通常都係啲部落豬唔夠人打 就打人海戰術

岩聽啊 ching

n年前部落，每晚玩到2點
樓主努力

係永恆之島比人打 跟著我地打番人 佢地又吹雞黎洗人鳥點 結果由幾打幾既戰爭變左三四十人係兩個鳥點中間打仗

上季22 2000分武戰留名
已有增薩武戰刺殺賊
隊友補薩/德

有意打22/33可留tg

依家召兵可以玩幾耐

我都係n年前玩 而家再玩番

仲記得係隻 世界王 果陣果隻恐龍 ，要組2團人打先打到。仲要有bl加入 最後打王變4團人係到打(2團lm 2團bl)

勁wo ching

好似半年定3個月

3個月

依加出到點？？？
玩到70初期>80初期(好似09年ge事) 之後afk到依加

台服人會唔會好少？

玩過就知啦ching 好好玩

唔會 其實都幾多

樓主8.0個團會係純香港人定港台? 普通話?

雙語 始終之前係帶過台灣人打
不過香港玩家係叻過台灣既 呢樣係真
所以唔明既 可以講一次廣東話

係港台

*如果唔明既 可以講一次廣東話 不過我相信大部份香港人玩魔獸其實都好醒

如果你同我召兵 我送15萬比你 不過要入月卡玩

我玩到80lv無再玩，同而家落後左幾多？

以前玩開屠魔LM，8隻角色都80

睇黎ching你同我都係破產 係咪牛仔
btw 進步左好多野

勁 如果你玩番 應該好易上手

我main人類，以前公會算3大，記得去到一個外島開始無玩

都好多年前...

我都係人類
老玩家玩番一定覺得勁簡單 32下就屈人地機

想跟，但我部落

轉lo

家陣你地幾多人

有無多啲資料？我晏啲dl黎玩下

依家仲有玩 但戰場排親都係10人 好耐冇打過阿拉希了

其實少 因為我都係岩岩回蝸 慢慢都有招人

你想要咩資料ching

果個而家好難排了 個個都排隨機果個

食撚屎啦LM

晚晚都有招人 打錯字自膠

哦

以前咪用官網登入既
而家要用battle net登入
同埋要登入左先可以down魔獸

仲記得以前得閒就去solo隻戰馬，入左game後點搵你

有無tg 啊ching tg最上有

Hi左你

呢把係咪伊力丹雙刀

hi左你

唔係 佢會係咁變型 好鬼正

找數補圖

可以留意下天槌係幾多號開 我都算係首批通

幾有心，如果要打你地會幾點開波

呢版無帶團啊 等下版 回蝸左18日 而家裝929 無打任何團隊

成日講以前乜以前嘜。
過咗咁多版本十三年乜都變曬啦。
乜永恆之島圍毆，幾多年前呀？
唔好話組團圍毆，依家組人幫下拖仲慘過哎契弟。
台服人少咗勁多，真心講句，叫新人宜家入台服簡直係叫人去死無分別，唔好害人啦。

人愈大就愈唔想玩野戰pvp 就轉咗去玩pve輕鬆升到110

改版就多人啦

哦 13年笑死 上個版都係幾年前
其實唔玩咪唔玩 呢個世界咁多game 我幾時有揸槍指住叫人地玩?講到我逼咁

係 下版就無pvp了

咪係 年年都係咁 一改版就會有人玩番 而家你搵唔到人幫 唔關我事家大佬 仲有我想問過左咁多年 以前玩得勁既 會因為改版佢d技術會廢左咩
版本愈改愈易 以前獵人要買箭袋 要買箭 而家要買? 以前用搜尋黎組人 而家要用嗎?已經係預組了 裝等幾多根整唔需要再問 以前ui會有提示? 而定有
以前任務有提示?而家官方都有提示
咁我就唔明 改左版會難左

根本 自膠錯字

想玩
但唔想轉聯盟

無問題 玩部落都可以 我想為魔獸帶來新動力 而家已經可以同一個ser有lm同bl

自推 我發現打錯左tg

入左會，推

最後一次打已經係09年，
由開server薩滿風怒制霸玩到25人奧杜亞

玩魔獸唔殺人on99 偏偏台服九成人都係咁 台服已死。

正 我想要飛機頭

其實ching 可以試下pve 都係核心黎
pvp戰場玩得唔勁比人屠
但pve 可以用戰術搭求

推推 天天在線

唔同ser 係咪入唔到公會？ 想玩返，但冇朋友

110BL盜賊, 有D想玩番,個時打到暗夜堡 就停左

係 ching你咩ser
日落 屠魔

come come 一齊玩

70年代成日係虛空風暴用控制器控制堆lm豬跳樓

好想玩返 但部落

無問題 玩 我想多d人玩 就算bl lm都好

110年代成日 野外一下隱身爆擊打死小號bl豬守屍

所以話 仲扮哂聖人 話人玩BL冇問題 最後仲自爆守鳩部落 樓豬好有型

咁話70年代殺lm豬又無問題囉?我跟番你講炸

玩BL無問題 有咩問題?遊戲 係殺黎殺去家啦
思想

同埋 我無扮聖人lo 人地殺我公會既人 我仲唔狙擊佢?
要一直忍氣吞聲嗎? 你仲有型

所以你就不憤啦?
玩pvp係咁家啦殺黎殺去 有咩問題 真心
你地殺得我地少咩?

唉，台服就係咁，自己躝入去pvp服，俾人殺就嘈喧巴閉。最撚慘啲弱智台服GM幫佢地封人號。
好啦8.0留俾你地班弱智玩啦。

無辦法 pvp服就係咁 不過8.0再無pvp 要開紅先可以殺人 如果唔係 就係pve 時代既終結

而家唔會封號啦ching 少人玩左 其實每個版本都有好玩之處，不否認以前係難玩好多，但係8.0一樣都有佢既難度

無辦法 pvp服就係咁 不過8.0再無pvp， 要開紅先可以殺人。如果唔係既話，就只係pve。 又一時代既終結
sor 無停頓 自膠

無人講過殺人有問題 但唔撚係 次撚次都守屍囉
開小號升級場撚次都比Lm狗 最盡個次守左一粒鐘
我都鐘意殺人 魔獸其中一個少新手流入既原因新手升級係咁比人殺 殺一兩次唔係問題 長期留屍好撚有意義？屌你老母 唔洗講BL殺得Lm少 入得pvp ser就預撚左 古惑仔比差佬逗 天公地義呀

利申 從來殺人都唔會留屍

為了部落

真係唔洗做野? 日日都守屍?我係話 人地守我地公會屍 我唔守番佢?
再加上 我上面有ching話推LM落街 我我就打左一句野回應番佢 有咩問題?上連登咁認真?

為了聯盟

入pvp ser唔玩pvp 咁玩咩
咁就應該玩pve啦

自己又話人地玩BL ok 轉個頭又講成日野外守bl屍 雙撚重標準到 即係我心情好就唔殺 心情唔好就守撚到你off 你既意思咪即係叫巴打 你玩Bl冇問題呀 我都想多返人流玩魔獸 但我會守鳩你屍咁解囉

我係睇唔順眼Lm狗經常性守屍姐 依加7.3.5 地獄火半島一有小號刷副本就清 咁我地都好鐘意去夜色鎮清鳩你地d小號呀 然後咪又係重覆返相同既野囉

yes 就好像以前南海鎮一樣

利申以前lm 係咁比人殺 轉bl 都一樣 最後都係玩番LM

前晚我都係地火半島上咗線一陣。係索爾瑪玩咗一陣。。。。

你。。。。？

一齊

一齊玩

呢定比起60、70年代 有冇咁好玩？
有d想回鍋

我講漏咗。。。我上親線都去索爾瑪掃場。。。。
不過我少上咗好多

一定無60 70 年代咁好玩 如果你講懷舊既話
但而家多左好多野玩
60 70 係魔獸全盛時期 人數同而家無得比，所以我先要招多d人番黎玩 全盛時期 由你我開始

而家地火成日都係部落拎曬3個位 ching靠你了

宜家真係上親去都好想喊。
黑石我未感受過。
不過南海，地火半島，以前成日好熱鬧有得玩圍毆真係好懷念。
另外我真係好想玩奧山，好耐冇玩過。
如果有經典服我真係會返去玩，就算嘔血都要玩。路上冇飛行迫你隻抽，戰歌冇時限，奧山冇戰力，果種熱血真係PVPer天堂。
我成日都好撚憎啲人話被人殺，守屍，阻住昇呢。
屌This is part of the game.
明明有Role play. Pve服你唔去玩，死入嚟pvp含撚叫春仲乜。偏偏暴雪就迎合佢哋，今天的我打倒昨日的我！當初PvP服推廣說明係講到明有被殺風險嫁麻！！

幫隻垃圾Game推下
成半年都無classic消息

利申追左隻垃圾game好多年
上兩版無咩玩

我屌你老母呀入嚟PVP服又唔想俾人殺啲撚樣。

我要屌鳩你呀濫殺你地呀！！！！

我要開大號殺撚曬啲小號，屌你老母！！！！

你地摧毀咗一個好Game.我屌你老母。

8.0留返俾你地食蕉啦。我唔撚陪你地玩！

其實我都係咁諗 玩得pvp 就有風險家啦 d3正仆街
其實每次都係BL郁手先 我每次都係比人打 我先還拖 除左有人組團殺BL或者公會比人屍外

唉 我都追左好耐 ching而家有7日免費 係時間入黎啦

ching唔好唔玩
8.0都靠你開紅殺佢地

玩啦，我都被巴打邀左返去玩，7日80>103

今日守湖畔鎮清左好多小號

7屆鬥士留名

多謝指教

咁咪好 搵到玩魔獸意義